Модуль ConcordPay для Drupal 9 Commerce 2
=======
Перед установкой модуля у вас должны быть установлены CMS __Drupal 9+__ и плагин электронной коммерции __Commerce 2.x__.

Установка
----
1. Разархивировать папку с кодом модуля и скопировать в каталог _{YOUR_SITE}/modules_ с сохранением структуры папок.

2. В административном разделе сайта зайти в подраздел «Extend».

3. Активировать модуль __Commerce ConcordPay Payment__ и нажать «__Install__».

4. Перейти в раздел _«Commerce -> Конфигурация -> Payment gateways»_ и нажать кнопку __Add payment gateway__.

5. ВАЖНО!
* Название платёжной системы (__Name__): __ConcordPay Payment__;
* Идентификатор платёжной системы (__Machine name__): __concordpay_payment__. 

6. Заполнить данные вашего продавца значениями, полученными от платёжной системы:

* Идентификатор продавца;
* Секретный ключ.

7. Сохранить настройки платёжного метода.

Модуль готов к работе.

_Модуль протестирован для работы с Drupal 9.1, Commerce 8.x-2.24, PHP 7.4._
